［黑店］Hair.royale salon

首先講間鋪係極污糟，張枱好多頭髮碎同笠痴痴
我做染髮同整莉花頭，睇色板揀咗淺啡色，俾張佢地fb嘅相問可唔可以做，答做唔到一樣效果，但會差唔多，但最後變左mk橙啡色。
洗頭洗到我一面都係水，洗完又坐咗好耐冇人理....
個莉花頭電到一pat屎咁...變咗有啲內彎有啲外彎，佢仲話冇問題
剪髮，我話後面想剪薄，前面整空氣瀏海，但佢剪完變咗雜草，完全唔係空氣劉海，後面剪到一忽忽
重點係個態度....極臭串又是是但但，完全冇心幫你整靚
同埋大部份人都有食煙，真係接受唔到佢隻臭手掂我個頭
地址：旺角彌敦道726號21樓

冇相你話剪到葉劉咁都得啦

點解會揀呢間呢，同埋你比佢張相睇係點樣架？

樓主係即興去剪？
google評分 1.4/5